有冇人以前讀德貞小學

原來上年已經執咗笠

聽講好猛

咩嘢好猛？
利申未遇過任何嘢 淨係知道個修女校長見錢開眼正仆街

Hello

我讀嗰陣仲有粉紅色pe服 本來諗住返去探老師 點知..